唔知光復香港時代革命點解嘅 入一入黎

小弟拍左條片講下
仲打埋字幕 希望大家用一用3分鐘睇
有咩可以改進地方 可以同小弟講下
可以訂一訂閱我

光復香港 時代革命

幫你推～～

推

[1226和你shop] 正視聽 今晚會出嚟既FA請入嚟。

Thx bro

Thx